點解要unfollow 我ig

我中意咗你就年半
早幾日一句冇感覺就叫我唔好鐘意你
我控制到我手手腳腳 但係控制唔到自己個心㗎

咁唔係你想佢收你兵？

唔好煩住人啦

佢咁講仲好過佢一路挑逗你

自我收皮啦

佢就係唔想咁做 話唔想曬我時間
先叫我走

邊有咁容易放低 年半呀Ching

好女仔

有冇人可以屌醒我
我個心好似已經再容唔落其他女仔

人地講到明冇興趣就好心收下皮啦

佢喺小食部嘅笑容吸引咗我
識落發現佢好重視朋友
Wts傾落計 佢份人好陽光 將我嘅毒撚性格都溶化埋
我都想自己收皮 但係個心唔肯